如果727光復元朗，728應唔應該吹雞搞多次百萬人大遊行，甚至真正升級去...

我諗呢兩日民怨應該比612果陣更大，如果727由勇武手足入元朗光復，
728應唔應該再搵人吹雞嚟多次大遊行去控訴呢個無能傀儡政權？
主要聚焦五大訴求同追究警黑相衞
如果真係搞，係唔係要真正升級？

大家點睇

光復香港,時代革命

完全同意！

搞咩都支持

要，下個禮拜搞！

真 民陣即刻搞星期日!
今次民怨仲勁過612

噚日行完換嚟只係有手足同無辜市民俾牛屎佬打，
真係好嬲

推
不過我覺得調返轉好啲

建議趁而家有民怨，搞返次過百萬和理非遊行先（7.27），遊行期間視乎當時情況，可以升級成立臨立會/民間自衛隊呢啲準政府組織
然後 7.28 出師有名，勇武巴打 光復元朗

反正728原訂遊行已經改期，我都諗咗成日，不過見好似冇人提出
但個人真係好嬲

應該要搞
上環加元朗
唔好比佢停
繼續施壓

要集思廣益
希望各位手足一齊傾下

推

推
光復香港 時代革命
需要從長計議
唔好俾眼前一時嘅憤怒而亂咗陣腳

如果再有過百萬人行出嚟，我諗一定要再做多啲嘢

大家一齊suggest下！

所以話要和理非遊行先
宣佈而家政府冇撚用，如果政府繼續冇回應坐視不理嘅話，就開始籌備成立臨時政府
再以臨時政府嘅名義，第二日光復元朗

推！

希望多啲手足俾意見

再推

意見 : 唔好比佢停

要 一定要follow up
因727一定見紅 要和理延續落去

反而擔心係727好難完 要諗定散場安排包括無屋企返嘅人點收容

和理非遊行如果要夠人多只可以星期日，星期六好多人仲要返工call唔到咁多人。光復行動主要係勇武派反而星期六都得

元朗絲打唔敢去，大遊行同你行到底

啱，遊行可以吸到好多一家大細

我知大家都好心急想報仇
但係如果用臨時政府嘅名義，或者準政府組織嘅名義去做呢件事，逼特區政府回應，效果會事半功倍
所以首先要有一場大嘅和理非推舉呢個（準）臨時政府

去西環面前搞會唔會好串
24小時內回應
否則

支持！必須推！

但可能有手足concern星期六未必叫到最多人？
點都好，希望多啲巴絲打一齊傾

再推！

推到民陣見到

Push

g持
如果今次搞分分鐘有300萬人

血洗牛屎佬

連身邊好多ig仲po吃喝玩樂嘅朋友都洗哂版屌到柒婆同黑警應一應
起碼人數都要過69果日

再推呀！

PISH

連搞2日囉

唔想呀

即係兩日都遊行？

希望有多啲人知呢個idea

一撚定要,728係關鍵

光復香港,時代革命 成個氣場唔同哂 升左幾個層次

重心728
真係要大搞
元朗唔好流血
728 對準政權!!!